洗唔洗咁撚多標題黨丫？？？？

一禁入去個post就見到：唔好意思啊呃左大家入黎

屌！仲要唔止一個半個係咁，成版熱門總有三四個post係熱門，一時又話朱凱迪比人打，一時又點點點！

我明你地出post好多時候都係想share 啲你覺得有用既資訊比其他人，但你地係咪當連登仔自己唔識判斷自己有咩資訊想睇？如果你地要靠啲標題嘩眾取寵先可以引人地禁入黎然後比人推到上熱門既話，會唔會代表果個post既內容根本唔值得上熱門呢？

依家標題黨個情況已經嚴重到令連登充斥唔少虛假資訊，人地禁左入黎先知根本唔係呢回事，我認為唔可以再任由呢種不良風氣再蔓延！

總之黎緊邊個再做標題黨，我見一個block一個！

以上只係我個人既意見，兄弟爬山，各自加油！

agger

我無嘢講，發現標題黨見一個block一個

agger
佢哋真係好撚煩
平日一兩個post都算，依家咩時勢啊?

推呀

仲有
[重要] 嚴禁再㩒入一睇標題就知係垃圾嘅post

屌左好多日啦 D連登小朋友覺得好好玩呀

多撚到煩

大家都覺得自己既意見好重要, 就好似D youtuber咁起D搶fo標題引view
結果連登變成鬥嘈討論區

標題黨真係好撚煩

係 玩多兩玩 咪好多人見到都唔入你post 內容幾好都冇用

唔好再做標題黨 各位

我寧願佢地瘋狂推自己既post，都唔想見到標題黨係度呃9人

真係好撚煩

dllm正常post咪出正常標題囉
出埋D假標題水鳩人入去做乜鳩啫
小學雞到

啲人見到吸引到人氣，又有正評，仲要冇後果
自然會採用

唔知最後會唔會變埋做內容農場呢